# GodotFacebookAPI

Godot facebook Api

La idea es que se pueda acceder facilmente a los servicios
que ofrece la plataforma de Facebook, para los juegos.
Se requiere algo mas de trabajo, para implementarla correctamente,
pensando en el desarrollo de juegos con Godot, exportados para
HTML5, que es donde realmente funciona esta implementacion
dentro del navegador web.

Algunas de las pantallas de Dialogo como el SHARE, LIKES, LOGIN,
requieren de mas de alguna configuración en la pagina de facebook
para funcionar correctamente, y posiblemente cambien cuando se 
actualice el SDK de facebook, seria ideal documentar, con alguna
imagen de la pagina de configuraciones, y resaltar el campo que 
afecta, algún parametro en la llamada de estas funciones.

Esperando una buena colaboracion departe de los usuarios que tengan
acceso a esta base de plugins, para godot, les dejo este repositorio
para que todos podamos beneficiarnos en comun

Atentamente 
esbva.-
